今日公司有個結左婚既九十後...

仆街封十蚊封利是
今日佢試下唔ot 我實話比老細聽

乜你無人要呀